阿信屋賣馬肉,會唔會比動物撚屌???

罐頭

冇咩香港人養就得架啦

邊度有?
荃灣長沙灣灣仔都唔見有

九展果間有 好細罐咩醬煮馬肉 10蚊左右